九唔搭八

Gfrd=Mendelssohn
Rv=shostakovich
Twice=Mozart
諗到再講

多腎=學生
娜璉=黑警

賤妮=黑警
佢啲隊友=學生
呢個比喻合當啲

駁吾刀

mamamoo=Brahms
Astro=ravel

Oh my girls=elgar

樓豬=on9

識條鐵咩你

我淨係識訓教=.=